想問下有冇人做資料整理及保存

你可以屌我膠
但現真歷史永遠由勝利者及權貴編寫，已經可以預計政府一定歪曲今次逆權運動做暴力革命
我地係咪要保存我地真實資料，以防第時要出書還原真相，被下一代知真正事實？

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！